[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2609)

YY

Slow

2 0

松鼠入呀 屌你老母

唔係我1001

1:1

空難啦甲府

場場都8c 係馬會比你買果場6
馬會

我bin

我要反杯

橫濱夠膽就入多粒

柏雷rc

甲府真係唔死都冇撚用

唔好刷 雷

甲府打多個

一場大波都冇 仆你個臭街

???????????

柏雷半主奇蹟好無

drtyiuojytfdryuihjkn gyuhjbn'

屌你老母閪甲府

甲府大船又沉

屌你老母甲府

柏雷又jump得

綠雞半場入球先啦

馬會精選6c

甲府追和啦

松鼠快尻d射入佢

松鼠8角完ok?

又輸錢

柏雷好廢

松鼠反杯 屌你老母

松鼠贏未

甲府依家先起勢攻有撚用咩

廢落去

無大波

紅格入

唔撚睇了 兩隊都垃圾

和左鬼同你刷

申府比返半格我啦

松鼠唔贏輸埋佢

甲府

水反入多粒

水戶入多粒

就咁啦 我收貨

松鼠丫

想派都無得派 屌

屌

橫濱奇蹟大波

甲府紅格+踢多個都唔入，抵唔抵空難

甲府肯入未

柏雷goalllll

咪刷

奇蹟一球好無

松鼠反cup

0:1完場就真係要多謝哂YY啦

水戶絕殺

4X4 易到
又準備cashed

水戶幫手刷

甲府blacklist

綠雞半客jump

屌佢老母

邊撚個夠膽再J YY
友必要做hater嗎

7.5b

傻西又要輸錢呀？

收貨了

我追和未

連c

全細波

有必要做hater嗎

唉屌你甲府踢多個都入唔到

俾多一角

輸了

唉 射啦 碌柒咁

好廢

btw 傻西真係又要輸錢呀
果個咪係你

水戶下半場一個都無 屌佢啦

又要入錢

-1角

買松鼠要驗腦

4X4 頂撚住

得返4分鐘ja

快撚d完場

打多個都咁

1-1 7c ft

屌爆佢 角球旗戰術啦

連3c 好似琴日日本咁

我屌你老母甲府追和啦撚樣

8c

2串1甲府水戶

甲府比我輸半ok?

又輸1
不如戒賭

你收皮未呀傻鳩 jer足幾個禮拜

輸半輸埋佢

絕殺未

松鼠補時補幾多？

8c了？

打假

4

松鼠試下踢爆佢2-1

批准

有無奇蹟

就呢個罰球輸左佢啦

甲府成隊空難啦 踢少個都咁撚閪

1-2 9c ft

好

甲府踢多個之後射左十幾腳但都冇球入

未

輸埋佢啦屌你老母

波台真係特別多痴線佬 我鍾意

水戶罰球絕殺

屌你老母日乙下盤日

松鼠8角可以嗎？

日乙出紅都無乜分別真係

垃圾到不得了

佢9up

Ok

買左水戶盤 和左係咪都有全格？

連3c

希望柏雷生性

特登架

出絕招啦松鼠，半場射個三分波

半

Feel到有絕殺

半格

踢乜鳩啊屌

比角呀

甲府風林 1-1 金澤聯隊

甲府1:1 cup la

奇蹟1:1

Cup未

唔止啦 馬會做緊promo會額外賠送你10%

甲府打假波空難死

cup ok??

有番半格

比多球

Cup埋啊笨

屌你老母 去死啦日穴

話左

90+先和到

比多c！！！！

無撚用架松鼠

Cup埋佢 cup 埋佢

水戶8c plz

日乙真係好惡賭

松鼠8角派1個100

甲府完撚左佢啦

輸半輸埋佢啦

Me

lm

甲府要多謝對面個龍咁樣甩手

Lm

預言家

唔係30%咩？

1:1 7c ft...

下場

甲府cup埋乜都得，不過班撚樣肯定慶祝到完場

細波加下盤 睇你夠唔夠信念

甲府開埋大啦屌你老母

可能佢都唔想入

甲府cup埋我裸跑

20% 咪鳩up

4X4 cashed

炸你媽媽

想派錢松鼠都唔比

你買咩 咁犀利 貼出黎睇下

7.5s cashed

全細波 有幾倍
聽日買條收息算

嗌完甲府嗌柏雷…

買果陣就唔會半和

千葉大波膽喎

fd 柏雷

戇鳩鳩 長追下盤

上2輪買半和都中伏

柏雷全格啦屌你

甲府追和到已經要還神

還神+1

日乙開下盤勝率一定高過上盤10%

diu! 又跌返一半出黎

仲要係龍門甩手先執到雞

垃圾甲府咁多時間唔攻，最尾追和有撚用咩

唉 跌錢

4點場日乙又係唔知做乜鳩
主隊受讓？傻撚左？

Gun

而家入柏雷w 係咪抵吊

失敗丸話哂都跌落黎 比下面都要既

柏雷主勝應該開倒

仲要客隊呢隊閪野連續3場入唔到波

戒一排先

仲諗？我們錯過了水戶，不能錯過愛緩

柏雷

支持綠雞

柏雷秒goal撚半主

柏雷同墨西波劇本一樣ok?

松鼠幾多角完場

7c

唔該落單，主W 只要1:0

9會又遲派角

我見狗會完左即場都唔派7.5c

遲派 ar diu

等緊派角

咪係 7隻角有幾難數

ok

期待中

開無入球算啦

再輸真係要戒日乙

無入球咁低水？

即場買乜好

係未要買3：0 3：1

柏雷fg

All in 柏雷

柏雷 屌到你入

0-0 痴撚線

甲府平半過柏雷半一
柏雷開全格等我輸小d ok?

柏雷又玩野

柏雷被禁屌

2:0
3:0

-6c

綠g下盤穩

希望0:0完場

射啦

柏電又想玩絕殺

主fg上

又學甲府幫人起機

綠雞入1粒先啦

柏 2.5s 1.5s no ng

買即角定主fg好

柏雷無角踢乜波

信主

半4全4

柏雷唔係踢假係真廢

柏雷fg上

讓半一 點解咁廢

唔好刷

未派角點買

柏雷唔撚想升班??

送個12ma比綠雞啦

柏快啲入啦

葡萄牙劇本

唔識刷c

南韓劇本

讓1/1.5

我都唔貪心要你入波，要角球都咁撚難

下半場都無中過龍

似0：0完場

又學甲府

冇c gg

繼續冰

入未

紅格開始

封咩

柏雷 危險任意球

封？

冇rc 12m 封咩

靜靜地中圈打邊爐等完場啦

想買fg

封？？

無c?

12M?

插水

死球都封咁耐 馬會驚輸

咩事？

做乜尻？

見封盤諗住入 屌

戰神卡 跑多兩步就有啦

唔係入波就咪撚封啦

1/1.5B

入波啦

冰冰冰

-4c

no ng

柏雷入未,踢隊垃圾成粒鐘都未入波

set到咁靚 中眉

柏雷堅on99

派未 無錢買角細啊

柏電係咪想12m絕殺？

柏雷快啦屌

柏雷起碼半格啦屌你

咩都好冰到完場

重注左佢主勝

咁快有0.5/1足水

上場九十分鐘先絕殺 今場劇本依舊

300 上到 1800

柏雷快入

最怕佢直接完場

冰

上盤又撚狗

6。5b等高水

好波冇角

買左大波thx

綠雞

場場細球點玩？！

柏雷輸埋去啦

重注左主fg屌

比我淡友贏一次得唔得

祝贏

主場入到嗎？

綠雞入波我做雞

兩隊垃圾 唔刷c

半主已經重傷俾我中fg好無

收我平啲ok?

柏雷起碼都入一粒啊

場場半格屌你咩

下場先

冰實

dllm 入未啊 柏雷 唔入就真係死得人多

0.5/1b咁快足水真係未必有波入
日乙今日暫時一場00都冇

場場輸半格

9.5s gel

2.5s cashed
1.5s no ng gel

主勝了

兩隊係度做大龍鳳 下半一球射正都無

0.5/1b

柏雷唔贏點升班

有c了

睇黎要絕殺你個no goal

5角

5555

得番20分鐘...無啦...恭喜定綠雞客場斬獲1分先

55555c

70分鐘啦

完場喇屌快

下盤gel曬頭

買左角細同主勝係咪

柏雷想點

日乙兩隊賤種隊快刷角啦-4

我就唔撚信no goal完場

角大 入球大優先

柏雷快手

柏雷點解可以咁耐都入唔到一粒

客ng ok？

-3c

-2cc

學甲府

買10蚊 0:1

6c

買左20k fg屌

買左no goal頂住

你個名 笑死

入啊

主1-00000000

柏雷入呀

上啊 連角 plz -3

2邊都到左紅格劇本

細你10倍 快啲入

柏雷最近都係贏1:0 驚西，遲早會入

唔撚信1球都無

0-1 8c ft ok?

8.5s排緊隊

你又自爆

主封多次好無

Yy下場買咩

9c ft

柏雷紅格

俾次機會

主勝

綠雞fg 重心

幫你儲錢炸

柏雷唔係咁玩野啊嘛，真係抵你降班

你朝早買完細爆左又買？

6角

我意思係你又自認係搞人嗰個

主fg快d好無

我又玩下先

唔入 畀人入吓

1:0

有咩好jer人買咩 yy又唔係事後

goal

兩隊波 紅色入球時間

1 0

柏雷屌你老母

俾球12m黎

goal!!!

goooooal

終於

Var

goal!!!!!!!!!!!!!!!!

柏

fg中啦

fd黎

一講就入

咪25

個時間夜晚黎

炸

very very easy

好波

0.5/1 b cashed

Congrat

-2c 上啊

今日前後輸6k屌

是但一隊入多粒ok?

個波咁都未入晒

立即完場啦

未撚var

綠雞屌你老母

我要食足

Var啊

全格ok??

尊重
你高質既

v咩春

Offside屌

冇睇清楚
自膠

鳩鳩鳩

俾多3c

封

唔好亂黎

炸撚左丫 傻仔

日乙都有var?

吊你

真?

睇live啦
未入

屌 唉

Damn

我想買8.5s
快啲開返

唉

fuck

綠雞全隊斷腳啦仆街

成班傻仔 係到開心9叫

炸完對家?

我屌 又撚鳩死賭仔

Boom

係咪咁撚人

炸左呢 未計入球

唉屌你老母

唔係我
我唔搞人的

炸完對家入啦

唉 屌

-3c 希望有

成班都唔睇場波
好明顯未入

屌你老味

好撚彩

未過白界

on9?

柏雷食屎啦

日乙都識炸

炸你老母咩

冰呀屌你老母

係

想同你一齊共渡時艱齊贏下場

有心唔比人贏

爆到你傻 準備補5

啲人輸左錢無野做咪搞你囉

仲有時間，驚西咩，我柏贏1:0

再追主fg

依球炸左就冇了

100% 0:0了

8.5b 突然間有得叫下

依個真

完了 00ft

Thx 丫拿

得番10分鐘...無啦...恭喜定綠雞客場斬獲1分先

劇本黎

著埋三盞得唔得

炸你老母

主勝都jump

888888
呢d 西波停下刷下

-2c

對家goallll

炸你老母閪啊

點解唔係3分呢

球證力造00

8. Lu-1

定小小，入波紅格驚西

0:1

on9,炸完對家入

8cashed

0-1

屌 對家入埋你

屌買緊8.25 ng

0 1

炸完對家入

正

cls

真0:1?

綠雞goal!!!!!!!!!

3倍起追到發達

客next goal@5.5 cashed

雞入埋

屌 輸46k

有冇得炸啊今次

屌你老母...

炸ok?

真入？

刷多2c 求下你

真係輸死人 屌你

屌你買緊8倍fg你即刻入
屌你老母

假撚到

on9波，決定以後唔買日乙了

真入

派？

cls好恐怖真係對家入

on9又學甲府

黑撚到呢

入多粒ok?

頭先又話6k
你買左40k?

到柏雷刷角， thanks

半一上盤

呢位手足好似成日中

下盤日cls

冇人信

柏雷十分鐘內cup啦

唔刷角點追和

事後緊係中

我

H

。

me

柏雷成隊斷腳啦臭雞

客隊？

1-1

屌⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

中左

日乙好撚閪，唔洗輸都叻

黑E都咁串嘴

炸完對家

貼果d咪中

馬會開d即場真係好極品

劇本

派

山雞fg

戇尻柏雷 再降啦屌

On

GOAL

佢事前

真心 柏雷個條金毛仔係咪收左錢

唔mon po 點做職乞

報分apps當睇波

炸完買唔切對家

柏雷我真係屌你個老母

買左綠g fg見到主入左熄左通知
諗住睇下4點果場見到0-1

岩岩入錢買柏雷fg 秒針

炸完對家即刻入

咪就話佢貼果d中囉 冇話佢事後

定律

4點半大？？？

你乞YY咪得囉 成日贏大錢

牛閪定律

D 波都係下盤著數

柏雷反cup 裸跑

投降輸一半

高處不勝寒 留聯絡

炸完對家入 爽

都算勁啦 之前跟佢買黃牌都好似中左7,8倍
唔係講上一場英撚

是但入多粒啦屌

發覺啲定律
愈假嘅聯賽
愈易見到

補撚左客ng

柏雷我屌你呀，入喇

8。5s

1.5s咪撚爆

我咪話我投降

隱青世界第一

今日買上開下，買下開上

好多人話我事後 但我3倍條飛有貼出來

俾多1角黎 你老母

俾多1c

應該唔係我

勁

入多粒屌你老母

跟左少少

我要你爆

Fc個爐一比智慧齒祝福即刻斷左連

比多兩c

YY先係世界第一

傻西

最後15分鐘 買咩呀yy

點解冇c

水巴 有必要做hater嗎

冰呀

橙

立即完場呀

12m唔入同炸好撚邪

我要同佢同路！

仲有幾多分鐘

想唔想升班架柏雷，想就追和啦屌

屌
又係我唔啱
隱青係世界第一支持YY嘅手足

下盤啦
唔買下盤 又派錢比馬會

買親冇入都死
要戒賭了

輸死

-1c 俾我贏啦 補 5分鐘啦

水巴以前跟過你搵食 btw 多謝哂

on9西黎

你個名

入多粒

補幾

efrthrgetjtybtruytrewthgfe3ty24645g3523g3rve

9成 跟過我 輸撚到仆街 係到jer
冇錢就咪撚學人賭錢啦 傻西

求你唔撚好刷

彪 gor咩事

成班傻9係到9叫雷9

補幾多？？？

who

解圍呀

多謝YY貼屎

死窮撚輸錢 發窮惡
話你呀隱青

Jump到傻左

柏雷輸俾綠雞咁俾綠雞入多粒啦屌

再刷斷腳死

半一上盤 下盤先入
半一盤者 被狗屌也

日乙下盤日

2.5s 1.5s cashed

買下盤補左主勝
發泄下

可以開始跟fc對家
智狗嘅威力

之前見過你係其他post話輸over300k

又中柱

補夠未

冇人知

角啊

仆街迫害大波

補4

完場好嗎，我認輸了

狂魔做乜咁嬲

炸炸炸

太陽絕殺ok?

立即完場

窮撚啞撚左呀？ 貼下你馬會有幾錢？

下場先再同路我要左成粒丸

冰左十幾分鐘角啦 快刷啦 屌你

呢場柏雷輸撚死

好快完，頂住

得返一分鐘，冇啦屌

補完未呀屌

屌佢老母 咁撚大個人 講野都唔撚用下腦 應該讀書比人bully

唔好刷呀

買咗幾多？

似係重注追柏雷上盤

輸多球啦

完場未

禁都俾你頂到？

角啊 快D刷角啊

日乙開親即場都下盤

1。5k

下下半場各刷十分鐘， on9 波

8.5s頂到

屌你老母柏雷條友 射又射門柱 角又博唔撚到 番去食撚屎啦廢系

針撚曬

冇啦
日乙玩幾k only

0-1 dfewfjewijdeowqdnwoiehfeqwdoiqwhdjwefncklsncklefdsnvklsdfnklvnsfdkbljvndklcnsdklfneklnckldscnklwnklelwnklewnrklewnrklewkewnklqnwe

好撚彩8.5s頂撚住個雞頭

成功丸

真係0-1 8c ft

你唔好再講野啦 越講d人越認得你ac

Fc愛媛

執返條命

頂到

結餘: $ 75.60 更新結餘

6.5b想買果時就刷

繼續下盤日

甲府同柏雷全部大船gg

有冇同路

但重注左主都係倒輸

個ac好好記

all in左

愛媛交半大

所以咪幫你戒賭

係，只係輸冇咁多

长崎成功丸?

屌
愛援2.5s 1.48

愛媛

感謝主

大陸仔

米啦

四點繼續細球了

今日輸哂呢2日贏既錢

緊係支持我援

球探copy 中伏

唔要大球 不如skip

岩岩睇返， 買左墨西哥細波， 半0 全4 cls

大陸彪

Allin成功丸

細左咁多場 今場會大到仆街

馬會呢場唔開角

半一輸波學咩人讓半一

屙個屎入左3球

4:00半大

繼續博細

場場都細 依鋪買大先

G持

丸！

中左賭徒謬誤

唔開角開乜尻即場

因為會大波

點解咁無信心

支持

輸左咁多注 呢場allin我援

諗緊要唔要直屌主

柏雷快派啦

1萬cash out 唔完咁多

贏先再利疊利

Any away?

Allin fg 主

3球無走雞

半大愛援交

愛援交大船

柏雷依場垃圾即場咁撚耐仲未耐

信日乙下盤

數已找

派返角球錢先有錢買

屌 個個大蛇都買愛援 ..早知唔咁快買成功丸 好彩買得200

柏雷個場要load乜撚野

隱青呢？ 啞撚左呀？

得個0:1就快閪啲啦屌你老母

死窮撚無錢仲撚大聲
正宗連登仔

有必要做hater嗎?
btw YY今場又贏

半主 半膽20

呢場再唔開半大就仆街

yy好嬲

半主上呀

yes

有冇人有成功丸LINK?

日乙讓半一係唔會有好結果

半和穩啦 準備又細波

窮撚到要縮係keyboard到jer人笑撚死

柏雷角細9.5未派？

援交好似幾惡喎

根本賭徒做咩都謬誤架啦
根本就係d人歧視賭徒

大波jump

脆求大波

援交好似幾勁
有d 想買

跪

平時都唔撚7理佢
煩撚到仆街

yes
居然賭錢
明知ev 低細過1

嬲what

*係細過

冇一場0:0 等0.5/1 all in

開左盤都係下盤
買客驗腦

邊個jer yy

有線幾時買番澳職
日乙 質素咁低都買

offtopic

援交妹禁屌

半大 快

屌打都回飛

幫人打工直程係俾人剝削
咁你係咪唔打工？

不斷印銀紙係加劇貧富差距
咁做基層係咪要跳樓？

日子都係要咁過架啦
ev ev
e你老母個v

過左去 全力屌波

半大應該24

佢冇好似假kai數住你買咩咪好

開即場唔開角 馬會

陣間入返個1.5b高水先

因為呢場開硬大

主fg 有無手足

發覺自己個胸好大

3c

想渣

口買

可以幫人波推

冇角買

成功GOALLLLLLLLLLL
唔怪得比人屌打都落飛

0-1 goalllllllllllllllllll

有角就唔開角，冇角就開角球

爱媛 0-1 长崎成功丸

goalllllllll

0:1 果然有伏

成功

睪goallll

Goalllll 大波

半大全大

買下盤又俾人入

4倍半大叫糊

屌 反cup

糊

成功演

好彩口買only
冇落注

咁慢都入

咁快就gel?

買咩死咩 連豬5k

入多5000

入一粒都收錢啦
第一日賭波咩

4c

派錢角馬會就唔開即場，屌

唔開即場角就爆角

咁呢場正路係買媛交既
但飛數有少少偏幫成功丸
場波都幾鬼
好彩冇買

你睇唔倒上面人地話買fg咩 第一日賭波？

度下聽日馬仔 跟你搵食

半大

馬會吾開角球就11分鐘4隻

唔怕 仲有成100萬

屌係你咁快入 等唔到高水大波

5c了
馬會

仲未block條傻西？

日乙好撚難買

半場0-3派1000

愛媛真係廢到

輕鬆喎贏錢贏得

試下跟飛數

多c到 狗會

fc愛cup

你唔好講完一間愛媛cup

多c到

留名

成功丸 ng

愛媛快cup

愛媛反cup8倍

秦國u19 2:0 中國u19

全場3:0

又輸啊啊啊啊

上呀

睇怕又係半細全細

緩交又撚手足

3:1先啱

入手主其他了

大波又jump

買個無入球練下心先

應該cup唔到 主勝高水到

半大頭5兩個100

B

I

又報假

入啊 反啊 愛媛

Who

成日架啦

仲有人未block佢

Block 咗，但成日有啲block咗既搶1001

Japan

又針

絕殺！！！

2.5b 1.85水即入

愛媛中伏

Cup his mother now

1001

0-2